海洋公園地盤工業意外 磚牆倒塌壓死一名工人

海洋公園地盤工業意外 磚牆倒塌壓死一名工人

【Now新聞台】海洋公園一個地盤發生工業意外，一名工人被倒塌石屎牆壓着，傷重死亡。

消防員奉召到場拯救，工人救出時昏迷。現場是深灣道海洋公園一個興建中的酒店地盤，警方稱，下午一時許，地盤內一幅高約六米、長約兩米磚牆倒塌，壓着一名48歲工人。

其他工人報警，消防員搬開瓦礫，用約半小時將工人救出，送往瑪麗醫院搶救，最終傷重不治。

禍不單行
福無雙至

仲諗緊而家先12點50
新聞話1點幾發生
原來單野係尋日

「海洋公園森度遊」違契 霸公家山徑掠水

起起下倒塌，強大了

工人只係數字

劉先生係黑腳？

安全佬永遠釘牌啦

又話d後生唔捱得？

48歲就捱得啦

都死左既

睇下有冇口德撚先？

劉生識玩就應該即刻將個area 改做哈囉喂

新鮮熱辣啱啱死過人

秦二世胡亥焦頭爛額，慘功豬

@劉鳴煒

口德 -100

資訊過濾左先出

咁細幅磚牆都捱唔住

而家啲廢中唔捱得

上班台成日有人吹奏做地盤

做依行真係搵命博

佢地覺得小心啲就得，但有啲意外真係難防啲。

海洋公園又死人

review完應該最後都唔會有野
除非佢簽名真係簽得好求其

黃定藍先

除咗意外，日曬雨淋又辛苦，又成日俾人拖糧

最on9係話人工高，但其實係用師傅價呃人入行

間公司高層唔使交人？安全佬平時好鍾意叫人交人㗎

仲未計可能會有舊患／勞損。

又話成班男人好融合，
某啲師傅恰人，佢地見唔到咋。

又多左單鬼故

琴日做做下
無啦啦
全部行頭要收工
就知奶野
唉 rip

海洋公園 真係香港人既公園啦
香港人好個時佢好 香港人仆街 佢就仆街

變左凶地

男人融合
男人堆

單野係上個星期六發生 星二同三停工 今日先開返工 而家起入面返緊工

安全佬好有價值 可以簽名 唔會交佢出去

愈黎愈少人做, 梗係水鳩啲無學歷既人

D阿叔咪一路唔戴安全帶安全帽一路屌啲後生唔捱得

奴隸係無任何權利話之你死

大撚把替代品，大撚把人入行。交個人出去挽救公司形象

返工=？
老綜又贏

個盤金門既 金門D人日日都捉安全好煩冇人唔帶帽

點會交安全佬
安全佬就係幫公司搵人祭旗果個
佢就係做依樣野

Suppose帶俾人歡樂嘅地方
要用人命去建造
RIP

某某某真係西利，年年考第一

召喚老貓

拖糧欠薪老黑忽視安全問題，老屎忽文化盛行

希望係新移民

落地獄啦仆街，把口好能賤

支持磚牆

又蝕錢了

副牆突然冧撚咗又關安全佬事？

正常𡃁仔價都$800/日起跳 的確唔係低

呢到係連登

你上錯論壇？

單野
琴日發生
師兄

海洋公園殺人

十月, 搞哈囉喂招魂

關安全佬咩事，冧牆明顯係老細同工人揹啦

6米高磚牆咁冧落黎仲要半個鐘先救到出黎除非佢企係幅牆隔離 唔係既話個頭盔都無咩作用

今年特別多工業意外
啟德都幾單

RIP

豆腐渣....
第時住個啲人

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

建築安全條例或和早國看齊，遲下或會冧樓，準備買平樓

rip

你食緊個粒米都係壓榨農民

其實地盤意外每星期都有，不過無人死亡就唔駛對外公佈

警察殉職人數：零
建築工人殉職人數 不計其數

到今日都未明做警察有咩咁危險

劉鳴煒：去少2次日本旅行未冇事囉

匯豐 國泰 海洋公園
有無風水佬知道發生咩事

沒事兒

海洋公園新酒店地盤塌磚牆 泰籍工人被夾不治遺妻兒

48歲泰籍工人

海洋公園死過幾多人？

3號發生 5號金門高層開會 6、7號成個盤比勞工處叫停工兩日

然後連登仲日日吹奏返地盤

唔係水世界
你咩料呀

兩單野黎架
你呢邊係樹 酒店個邊係磚牆呀
做野啦掛住上連登

呢啲仆街害死人

分酒店同水世界但係同一個盤黎 兩邊一齊停

係囉 安全佬連結構都要管埋？

咁多地盤意外有幾多次真係安全佬上身平時就推晒啲野比工程師同科文跟，安全佬負責影下相吹下水又一日，但人工又唔低，根本養呢班人都唔會改善到地盤安全，可有可無

冇野做比D判頭渡左入黎坐

又黎
聽話以前起樓呢都係咁做
有人想知自己搵啦

8014 未有記錄 哇屌 2016/11/25 按此查看 按此瀏覽 ⚠️ 向去信要求鄧炳強對推跌女童一事道歉和擬生產防警暴童裝的商人周小龍稱「做多咗」。 2020/9/14

計2個盤架師兄
我r晒頭
酒店單野琴日發生
2點零通行收工
今日停工

早兩年Halloween 整死左個客

地盤處處都係危險

Sor唔係成日入黎 啱啱走去問完判頭 係我柒左 星期六係水世界出事不過冇死人 出面酒店琴日拆牆死左個

人都死咗，個埸你嘅你最大責任

海洋公園:屌，又要賠錢

冇飛撲去救佢

舒服工女人做
辛苦工男人做

佢地只要做足文件
等公司出事唔洗比人告得咁甘
咁就做左野架啦

最好做到出事唔比人罰
平時又唔洗比錢做安全
咁就係一個perfect安全佬啦

公園一兩年耐唔耐就有一單死人

唔會大把替代品 一個有牌嘅出黎要讀好幾年 一間大contractor都唔會有安全佬多 因為一個site一兩個咩都夠

地盤佬你覺得藍定黃

果年係果到做
除左果晚管理層有開個briefing叫我地唔好同記者亂講野之外
都冇咩野做過
根本都唔care

睇下圖先啦連地方都搞錯
死左人點止停兩日啊

你試下好冇？

水人去做

份意外報告安全佬寫架
一定唔會寫到關佢地事

除非勞工處話係安全部門有問題
到時未推比下邊安全仔囉
成件事就係咁玩

磚牆冧應該係偷工減料

Rip
屋企人做地盤
做地盤又危險又無保障 老左周身痛
唔想笑人

又要上蘋果眾籌了

安全佬: 我上一秒簽名都好安全嘅，佢下一秒出事唔關我事

轉行

香港地盤安全問題好嚴重，監管不足，求其hea 做
死亡率高過歐美日

海洋公園好邪

所以係拆牆出事？

個失誤要好明顯 安全佬正常inspection無可能catch唔到 咁先有機會要揹
同埋 算啦班worker 安全佬做野果陣就嫌佢阻住哂少少野都唔比開工要redo 出事又要吊佢唔做野 雖然99.99%都真係唔洗點做齋簽名

出面請人，大把人入行

未必，MC安全佬行內都知係不斷做文件幫老細保patpat將所有責任推去subcon（個用途根本就唔係安全）

意思係一堆做文件backup，到出事時擰出黎包底
公司做哂已經要做嘅野啦（安全上），係班含家剷唔跟姐
金門咁大個安全部，文件唔會少

呢單分分係（純個人9up)
搵左阿Sir收貨wor跟足design做架bor佢冧關我L事
RE都無講過有問題wor

有事咪卸走個責任 理得你

安全佬唯一作用係影印綠卡同提你續証

偷工減料黎批咩。。差幾多錢。。
分明工藝問題啦

金門都係仆街公司黎
由疫情爆發至今冇停過工
保就業收政府幾千萬
但低職員工就要凍薪
都唔知係咪拎撚哂去救美心

信和地盤

死左最多咪請第二個, 奴隸對正苦同D仆街公司黎講數字黎咋嘛
人地問起就鳩up話處理緊, 深潛一排等件事丟淡又冇事喇

你係弱智定純粹係隻垃圾引戰狗
六米, 當你真係有兩米高, 都要疊高三次先有六米

香港係咁㗎
地盤佬聽日照返工
冇事發生過
政府唔care 工人唔Care 又唔會罷工
又可以等下一個

高人工低學歷 梗係有風險

10月全城哈囉喂

市價幾多 一百幾十萬？

金門安全好長氣

根本香港地盤工程由上至下都係腐敗
工人安全同權益，工人質素安全意識，到判頭定承建商都係垃圾

冇嘢呀嘛 佢自己揀高風險行業日日搵咁多 自己揀

所以咪高人工

食屎 停工淨係停打鑿同鑽窿工

孝順仔、好父親、惟一經濟支柱！

拖

符合國情
準備與中國全面接軌

星期日冇錢嫁
咁重勞動既工 一個月番足26日人都癲
番足都係得2萬
沙塵滾滾
噪音又大
又危險

猛鬼大酒店

劉生阿茂整餅，做乜衰乜，今日話ban左佢個深度遊（比錢行山）有錢買唔翻d智商

一舊磚10kg以上 自己諗

消防員都要搬半個鐘

佢係咪活祭品嚟？

安全佬平時行行企企鳩fingfing，公司請返黎就係呢啲時候揹鑊用

Rip

有黃有藍 係你未見過姐

哈囉喂又可以請少個人扮

拆左佢

樂園亡魂又多了

點解唔關？零生產力既垃圾
佢唯一用處就係揹獲
唔係請佢返黎做乜？

立法禁止推缷責任

殺人公園

地盤經理送呢啲安全狗一程啦，留個負名聲比自己做乜，大把安全狗等住上位㗎

拖進度

咁安全佬有咩係關事
有人出事就關安全佬事架啦

根本應該修例罰重啲
除左再重罰間公司外
工人都要罰
由上到下都要罰

死人罰三萬

依單關安全措施咩事

要真係做安全搵第三方睇場就得
自己比錢安全 未者係攪尻自己

勞工署自己唔睇外判比人
攪啲不論不類既牌

安全佬成日管住、睇住同講咁多嘢，到出事即係監管不力啦，咁叻唔係應該一早知咩？

好危險btw RIP

呢個正常啲，同有道理啲。

建築啲安全狗凈係用嚟開罸單賺＄

安全狗去開罸單啦，唔關你事架

咁班高官就仆街了

仲有果啲咩RSA呀
大家喂喂喂夾好份報告交比勞工處
勞工處又當自己做左野

我比錢叫佢地黎做，佢唔寫好我
我下次未唔幫襯佢囉

唔止由上到下腐敗
根本係由政府政策到腐敗出黎

旅行中

點解唔關4個字之後完全冇解釋過

佢又唔係跌死跣死電死燒死撞死夾死，係施工同設計有問題導致倒塌，點解唔係工程師、老闆、工人負責，而係安全佬負責？

哈囉喂

打生john

點解唔見警察救人既？

話就話安全佬收錢簽名坐監
但十年來絕少人坐監

安全佬作用要嚟揹鑊㗎啦
唔通權貴揹鑊咩

成日都聽mc啲人講
是但啦唔冧就得
好似而家咁冧撚左咪仆街

冇發現潛在危機

因為佢好安全佬囉，仲要問？

絕對正確，正宗油水位，又可以食下咖哩

溝女中

又死夠腳開枱打麻雀味？

師兄 唔止幾千萬
新聞話係係1.6億

好奇一問
一幅6米高2米長既磚牆 冇磚架 冇燒橫條
分左上下橋應該冇咁容易跌磚落黎啊

話說家陣做地盤 好多新移民

成日聽到D 地盤佬/阿姐 講蝗語

地獄敗家仔

一向都講，敗家仔唔係問題，最怕敗家仔有野心

安全狗正一人渣黎，如果身邊親朋好友有人做安全狗大家記得要小心喇

建築界龍頭又有Fatal啦

當年欖車意外死成家人比佢禁到聲
呢單禁唔到啦
90後係唔會知咩事
上網google下就知死過人
依家個山頭位都幾猛鬼下

又係甘門

收磚牆個位bsi點算

個地盤響大樹灣

好爸爸

On9仔，工人講嘢都信，唔知加減咗幾多料

BSI收磚牆真係第一次聽
咁RE都要去收燈喉啦

試下做金門禮頓安全佬，睇下你會唔會話係行行企企又一日
其他main con就係，但呢兩個玩鬼佬文化，安全佬返朝7晚7都做唔晒係基本

越搞得屎棍多就越多意外，邊到係搞安全㗎，搞下文件同開多啲罸單好過啦，搞鬼高人工

0意外變1意外

死咗一個人，公司點都會養住地盤上名個安全佬同地盤代表
養到死因裁判開庭
通常都要兩年先有結果。。。
跟手都完盤 家屬自己未同保險公司傾
但係坐總寫字樓個班就仆街啦
黎緊一年咩政府工程都唔會中
多數無情雞即炒。港資俊我成日上演 咩炒1/3人。。。。。。

其實安全佬要負責d咩
聽落好似行行企企就一日

華人社會特色黎，壓柞工人

啲咩花紅、奬金就一定冇架喇

大把人等上位同入行，使鬼仲用番嗰班安全佬咩